袁國勇預計冬季一萬人染疫逾千人亡

袁國勇預計冬季一萬人染疫千人亡

廢老gogogogo

Booom

死既都係上左年紀/長期病患

果d 叫流感
定係流感當武肺去計？

奕晴第五個波?

香港人太多特別係廢老

just a flu

本人預計冬季一百萬人染疫逾十萬人亡

好

燈神勇

今年2月舊聞重溫:

袁國勇：估計香港140萬人感染並不誇張

係就好

笑左 垃圾政府維穩狗
立法會幾時選

無人信所以再up大d

其實大把個案感染過輕症再好番連自己都唔知都唔奇
係政府吹到個病好恐怖先可以整好多限制去限制香港人之嘛

一千咁少

別天真了 , 屎共係 100% 免疫的

下年就拎黎笑鳩黃屍垃圾磚家